天凡大師又話296係頂，家下已經係304

又中

細gp 話左引牛
你無跟咩
我執左好多

比錢個下好笑

樓主冇上堂？？
唔識數浪就唔好咁多野講

細谷講咗入牛啦

唔好誣蔑天師

B______ 中呀!

天師實中！你唔好亂講野 天師實告你誹謗！

咁又係呀，日搵2球，大把錢告到連登仔甩褲

你識條鐵咩

天凡大師話296係2017年個頂呀

今天2018年唔計呀

所以都係中呀

天師話今次引牛，又中

天閪大師，又中

隻熊仔喺細group 講左話要走，執左幾格

好撚柒

反手熊左
細谷講左啦

🤫

30800點了

美股呀柒頭

美股如果29600係頂,咁港囡個頂應係係邊

笑死
睇圖有無話你知會變過街老鼠

升=引熊
跌=引牛

31000 了